其實d足球賽事都係莊家操控打假波，波台班on9 仲咁認真

睇戲都會屌d演員冇演技